馬會如果係4月底唔開返六合彩攪珠 馬會信徒應發起工業行動

馬會係經濟衰退底下
連香港人上流唯一機會嘅六合彩攪珠都停左
香港人仲有咩生存意義
如果馬會係四月底唔開返六合彩
馬會信徒一齊每日係馬會acc 攞100蚊出黎